窩打老道有兩部的士狗咬狗骨

岩岩坐車見到 炒埋一碟😂😂😂😂